[23-01-2018]股市直擊+波神信眾區

阿記成日拎曼聯做假想敵
但係曼聯依家都係同曼城咬得緊

12分叫咬得緊
11分就唔可以做假想敵
好耐冇聽過咁的笑話

326

無隊員

今日鳩開橫行

與其話冇隊員不如話乜都放到入去

Gap

岩岩睇緊樓
唔覺意見到

九龍站

Grand Austin 3座 低層
實: 901呎-
$35,516/呎
$50/呎
3房 (1 套房) 4年樓齡
影片豪宅室內相STATELYHOME
樓盤編號: SYS067-34023
售$3,200萬
*月供 $68,991
按揭計算機

租$45,000
單位座向/預覽地

45k x12/32M=1.68%
CLS

會唔會咁高呀

拎啲錢買匯豐都冇咁嬲

月讀應該鐵腳，其他唔知放乜

團長 人妻 月讀龍 白虎bb

比5成都係租平過供
比67.4%首期就可以租=供

ADR

當佢325開，貼住1hbb頂，磨住上326
當佢開326就全日橫行

鳩估聽日先會輕輕落番323至324再去330

mo ar

340 is not a gym

今日震多次好唔好

唔duck

山狗400k

普巴同ddg係時候反枱

轉工加三倍人工

九龍站係硬膠既
而家仲有2-3%回報既要數到去新界樓
仲要係細單位，第一城，Yoho Town 呢d，因為租同買都好搶手

BC refund ar

有人話600k

600k更衣室應該暴動了

將成為曼聯最高薪球員的「山神」周薪接近600,000鎊（約656萬港元），包括基本周薪350,000鎊、肖像權100,000鎊以及140,000鎊獎金，《BBC》則報道，山齊士與曼聯簽下四年半合約，除稅後年薪價值1,400萬鎊。

monkey咁衰laugh 9人

加埋其他野應該有

住九龍站其實係身份象徵黎

膠鐵起咁耐嘈咁耐

獎金點場場計

對阿記黎講,呢條正一廢柴,賣唔到都應該雪
睇下曼係咪真係用到?

同一舊錢，大家會選擇住幾百尺樓定住九龍站劏房

西半山、南區（貝沙灣、淺水灣、赤柱）
有錢住九龍站不如住呢d....

白痴先住九龍站

我覺得可以當tevez咁用

買堅尼地道麥當勞道仲有象徵...又平又大超舒服...

起完一通又升

個頭突哂出黎

依家係要住窩打路道八號，有地鐵會所先叫豪宅嫁

24-40做金融既好鐘意九龍站架

冇咁有power同短Ｄ

here d ching lor

但隔離就係垃圾站同果欄

gimme 32471 ok?

估唔到用大陽腸模式咁惡

49

日日食日本生果

窩八真心唔好住

wa diu

324 要roll去328 lc

12月尾果陣就1月大幅鳩水
1月尾就2月就2月低水

ok,瘋哥大法

好過sc 328鎖倉

332都就到

你堆SP 又可以移上

夾硬黎既

得一張炸

點算...

空軍最壞要挨到350喎清…

roll la

月供sc314按金
總有赢的一日

最多新增維尼又打

dayday gapgapgap

夾到350點挨到

put得

走多兩櫃軍火咪得

玩期
你一係好似我預晒錢挨
一係就cut lose架啦

日線陰joke收升
然後聽日又升過

ok, uicy is god

【 本 報 訊 】 香 港 馬 會 周 六 晚 上 8 : 2 5 開 始 受 注 南 非 大 都 會 錦 標 賽 日 六 場 。 對 比 澳 門 馬 場 定 期 於 周 三 晚 轉 播 南 非 馬 ， 香 港 馬 會 受 注 當 地 賽 馬 ， 以 往 從 未 發 生 過 。 今 次 受 注 六 場 有 四 項 為 國 際 G 1 ， 包 括 2 0 0 0 米 大 都 會 錦 標 。

好等錢洗???

開高>隊一棍>慢慢扯到尾收th
重覆左幾多日

梳

唔夠錢出花紅呀

直到350為止

去1去323再上番黎啦咪扮

又食佢50典

BC又贏

轉頭又有人黎狙擊佢

有如意金剛棒，唔驚啦

Dear I-Access Client,

Your account has been logged on.

Yours truly,
I-Access Investors Limited

MO AR

wa now they sent me email for every action jo mud 9

咁樣加大server 負擔

Send 黎有鬼用⋯手機版成日斷

今日突破好唔好

堅係製造電子垃圾

one email for each trade
on9

gap die me

腳指STRIKE 幾時變左100?????

268

KFC 要求黎

放哂啦屌

咦咦
由升，調， 破 的節奏轉左
裂口頭也不回上

咁咪仲快見到340-350
求其一日鳩扯1000點攪掂

好牛！

327

紅盒

吉利 大師

唔回GE

吉利

屋企人d紅盒爭十蚊就返家鄉

平保

天呀

Qq

hihi

模式轉用裂口頭也不回

i go jump sea , bye

之前有啲440qq一月lc

熊軍玩完

man run sir

我cut晒27d sc
short倉銀魚輸左8萬

痴線 要升到幾點

嘩

琴日開個啲？

BC

賺到同model 出海玩

差唔多啦
20萬按,我本金all in
分左三隻股
當輸的錢=到開倉時的本金
就要斬

終極目標348-350
以升穿31958的10%督出黎

ALL IN LC

NFLX

無左

最傷係上星期單日轉向走左d 2318 call

唔係而家啦
今日都係有機會用陰joke升市(轉左鳩開鳩走另計)
到時6合彩都未遲

8萬 我睇字都暈左

我覺得呢d位put成數高d

crypto 又輸期又輸女又輸

see see after half an hr dim sin

我一個月平時贏5-6萬
一年都係爆幾次廠姐

bc一張機票都7幻啦

Bc 情況點

誰說，叫我趕快學會凡事也看輕

最多回番1%到又黎過
終極目標都係31958起升10%

斷估功發都係3點的事

Strong put now

_淡

神之bc輸左幾多張機票

消耗性上升

琴日朝個底去到32687都只係2%
32687計回番1%係32360
當佢射穿咪見32300-32400再起步

同琴晚睇pattern 升2回1暫時變化不大

dllm 揾人黎用剩餘生命值LC 330 救淡友ok?

📉

put 得

每朝都咁講

1月見348-350有d保留，或者講係好理想
話說87年的最後2,3%係下月黎射穿佢

If see 33500
I cut loss

1月點見34K ?

This month rises 9％
Big generation

急回了

呢幾個星期重心都係炒老美業績算

TLA

dllm 直接開3月

回左50 典當暴drop

今日出左dh 啦

避一避DB先

bc yau win

過幾日轉模式
裂口頭也不回咁咪得

換返曬做細期先一張多小小咋

出面開始有大時袋feel

玩住金沙先啦，27未出業績真係驚佢鳩夾
雖然金沙都未出

模式無變就係

所以其實put 得la

323 結好唔好？

都無丁蟹

Pklm
月結2字頭

價量背馳 插呀

今個月結10676 la

要賭梗係LC 即月330喇。
聽日就見350喇

我就覺得DB!💡今日無著啦

大佬呀…
見左324先開330都未遲…

上證穿返3500

群神亂舞

今日倒趺好唔好

最多陰燭收升

LM

今日就330

大調整悄悄地來了
騎著牛的人還懵然不知

我想問d 女send 露天風呂相比你姐係點
想你讚佢靚？.？

係咪想呃你上床

背光果D?
調下光暗有睇野喎

exact柒ly

咩屌，女仔真係賤格

I want 33500

uicy又要被人昆鳩感情

好彩有廟區兄弟，唔係又中計

杭州女羅

圖都無張
連廟d感情都呃

劍行

包毛巾都可以包到個羅友形狀出曬黎

8000點

十蚊？

驗驗佢

狐狸
力盡

F5

cant see shit uicy

唔該燈神快d put put 佢

DB 好彩次次係你對家

你乜野意思

洗唔洗咁重口 睇下羅形就要見埋屎....

認住bc
佢put 緊

平保成交仲大過qq

又gap腳指

ur is not the same as my ?

尼兩隻佔大市成交9%

32665-1

以為你回個下食左....

rb beautiful gu

[獨家多相] 鄭若驊夫婦別墅僭建地庫曝光 影院band房酒窖樣樣齊

司長個地庫仲大過我屋企

30秒升600點有去無回加put再挾日升二千再二千前無古人天下無雙

回一回俾位call ok?

gogogo
狐狸止蝕之日就係開put 之時

之前有張食左50

問佢邊間,跟住suggest alternative ,下次一齊去

呢次個勢
賭細左一半

其實你地真係太敏感 師長根本就無問題
問題係你同我窮住唔起就眼紅人
屌人前又唔自我檢討 唉屌 all on 9

講講下就夾左你60點

夠竟係開車定靈車前夕

你地睇下....都係lap 少最有見地
用你方法回先

今日330not a 尖

行開左又升

一野gap 左上去

屌你回都唔回就衝400

好在吉利小注同lp坐炸

238

🙈

腳趾

大貪左d
328又殺

DBISGOD

As I said
ALL IN LC

你好lamp

9挾內銀

腳指大大棍

月線咁夾法 下個月九成都...

成個月都冇回咁滯啦

4萬

Put Jor siusiu.....

吉利10%都黎

搵D秘湯一齊去囉...

冇事啦
回啦

而家個市係咪輸少就當贏

今朝ROLL左去326..而家又ROLL去328

講真想千零蚊LC 388...

搬上324先

再平call 今朝食左三轉

食得一轉

9000點
撚屌狐狸

認真
唔通一日升600咩
即市put值搏

等下午返黎再玩

Tla

大佬啊. 夠啦

我有朋友想約我去tuscany 玩

你就好喇.... 你朋友咁aggressive

lp即月326

大師話put吉利，主席即增加持 屌佢痴撚線

又磨番半個鐘

都話大師好準

有冇人計過數，月頭同一舊錢，call hsi 定700n 388賺多D ?.?

頭先嗰下唔夾就要落返323

小triangle 📉

泡菜迫害crypto

肯定有貨啦佢地

點解唔係直上到USD 1mio 一甩

有無手足跟我飛

酒莊tour,日對夜對咁飲酒好危險呀

yau eat

388

我就唔信今日330啦

咁更加要去....做人要不停挑戰人生極限

大屍連洗頭175都玩死

DB冷靜下

同左大師同船而不自知

Put 7 jor 2318

跟

劍行on9

Don't on9
Wait 100 sin put

今星期330我都唔信

呢位ching本身咩名？認唔到

雙db發功 奶野

TLA...dun sink my boat

千億成交

睇佢同男灌就好似dreambear and dreambig咁

Dreambear lor 冇啦啦用英文名
好似之後我都燈燈

白仔都好似成日搞亂兩位清

同父系嘅馬
定同一個馬主

I have J and you dun have
never mix up la

冇啦

ok
轉模式去頭也不回

💡💡💡

今朝有清問點去350
多1，2日咁頭也不回
目標輕鬆達到

有無理過淡友感受

唔做put guy lah

淡友all die未？

「不可說」戰績甚佳，跑過兩仗，首戰1000米直路賽得亞軍，上仗田草1200米則以凌厲後勁取勝。2月4日將是牠增程初跑1400米，由於「不可說」現評60分，當日牠可選擇三班或四班1400米，估計羅富全會讓牠留在四班上陣，否則升上三班，潘頓便造不到磅騎不到。

嗰場潘狗其實計好哂數
抽出去衝贏遠d加多d分
下場上三班既話潘狗一定做唔到磅

BC steal much life

不到348至350心不死

d熊唔見晒既

連通幾口重邊有錢賭

剩返329-330

就今日打埋佢啦

未死得嘅.....做大國冇咩事.....只係D遠價指數SC HIT撚哂止蝕.....仲有D個股SC本身差唔多食到盡50格結果反CUP朝早得返16格PROFIT焗平.....邊隻唔使講啦

ok

master shum

我想問 d財演如果口講做淡實質滿倉 會唔會有後果

有冇傳...

805- 150點cut

連個主席都增持夾9佢...

沈大師

tla...

今日大媽唔係咁多

Ok gun

today target 955

笑死咩

升左五日一定要調
升左十日一定要調
....

升到4萬先調.....

disapprove

又黎

Cls....無位call

what were you saying?

DB VS DB

一陣就我bin 返你啦

錢多.....回調盤有嘅....但純即市計朝早果D回調砌平台冇心隊....D即市磨盤位做個即市支持又拉過......今朝HSF扮回守裂口又攻撚過.....

平保put

今浪最多最多32930

又頂背

有db 無窮人

邊個跟左我飛

uisgod

邊個話市升唔Put duck

又贏

認輸

每跌一點都係發達機會

廟區最後一個淡友

大户可以洗落去了

ok. p duck

熊軍冇左首領

感覺到好強既氣

bc都認輸 失去方向

準備又V

唔撚係又DH 掛

bc 一句力盡

頭先平左 I'm King
一日平4次新記錄

DT 算

god

ALL PROFESSIONAL TRADERS

要不是BC養大家

bc diu 9 yuen大芋就gap up jor 1 week

大芋我錯了....

d put 好貴下

十零萬BC輸得起啦，你小擔心

完美後抽
隨時行得
HEHE

call 都好貴

行上定落？

唔trade了，等尾市，準備食飯

大波波加價

肉銀支撐大市

V返DH收是常識吧

IV 抽升

short

你想Short邊邊先 一陣比大波波夾腸

三十幻

又GAP

939

6000 點..........

說好的唔好naked short呢

$10

再睇3988真係得啖笑

Bc都識輸 世界變了樣

大屍愛股
最鍾意用佢追落後

咁牛

咁樣V 唔係唔跟少少呀...

BC short =\= you short

頭先我都平左2318 Put 仲唔醒水....

你個人short jor 未

all on9

ho stable ah

閪股

認真DT plus 玩股權

paper trade jeh...打和啦

無事啦 回緊啦

DB! always PLRR

與新領隊摩連奴一同合照的米希達利恩表示，自己已急不及待為曼聯上陣：「對我而言這是夢想成真，亦要多謝球會及摩連奴對我的信任。加盟曼聯令我可以完成父親的意願，由自這個都是我的推動力。」

米希達利恩在阿歷斯山齊士由槍手轉會紅魔的交易中被送至阿仙奴，這名29歲亞美尼亞國腳在槍手官網表示︰「這是夢想成真，因為我一直夢想要效力阿仙奴。」

呢次真係PUT得喇掛
今日講左十幾次

三十幻

我一年人工

3pm ready?

一步到330

原來今日gap up
exhaustion 未

仲有二百點喎

真係唔信今日升到六百

上次升六舊係咪15年果次？

11月有一次

bc運幾箱雪花都返黎啦

PAPER TRADE唔怕LA...

個base 30000升600同果時點同

yau arm wor

果日夜期扯到313

用尼三個月做統計，當恒指升佐六百點後，會100%回調1000點

用profit頂

赤水神駒 連利進寶 亞馬寶寶 嘉應之友.......聽日串條過關4*11過下癮......

07年9月升左34xx點
07年10月升左47xx 點

今個月暫時都係29xx 仲有500點go

今日連夜期 見到330 幫全廟含撚啦

the base is diff wor ching

Dear I-Access Client,

Your account has been logged on.

Yours truly,
I-Access Investors Limited

咩意思

又呃撚含

講完又穿 燈完未

喂，我唔洗喇...
你比$20我得...

好似玩大左

呃撚含

係咁依兩下啦

PASS

呢招高 無人會追你找數

cls

07年9月升左14.X%
今個月暫時都係9.X%
仲有5%go

我嗰嘢俾埋BC

你放過我喇...你含落黎...我真係告你非禮架

你含BC支金鋼棒算啦

離DB感謝祭仲有75點

差果十幾點仲賭，話唔係呃撚含都冇人信啦

上期六合彩中四個字

呢度D清好gay

今日二千億？

又羸

去緊旅行都得閒對六合彩，真好

係咪準備散水了？？

淨返藍籌升，其他2，3線唔當炒比人沽

尼個牛市有炒過細價股咩

去慕尼黑

牛市都未完

BC cut lose嗰刻完左啦

ho dor lui

撚屌終於止蝕

立即回一百點

狐狸平倉
put duck

大白肉腸

No la ...今朝hit 中左止蝕

即月340喇

脆皮

到底我幾時招惹到d CSL?

you are CSL at the beginning

用錯時間

bc, 想問你係用咩準則set 止蝕？

笑死
夾到上五百點又話今朝中止蝕
狐狸萬歲

請指教

put 左升500
咪話今朝升200時止蝕囉
冇得輸

好大仇口

BC. 唔撚驚. 大家研究點溝內地女好過

我懷疑佢真係跟JOR BC SC314....

same taste as bc

Mix ng dou

跟佢就叫左佢REFUND啦
撚屌 不了

又溝Ｘ二代？
唔係溝黎托

me dou gun jor.........

我估係...

bc ho dor fans

其實我想靠自己聰明才智溝...
而唔係因為自己好撚靚仔

GUN DOU NG GUN YOU LA

今日4C 去左邊

醒下啦..你唔靚仔架

Hehe...

成世人得一個優點你都否定...係唔係要迫死我....

175回返晒

.....

RSI 下降鬼頂可以再pussy...

有無人跟 call

To or lomo?

gay test...

點解唔係收329既....

#metoo

打死都跟計量87年1月model加破頂10%啦

梳....好日唔俾谷料....
一俾就豬

REFUND LA ..

Me 開倉紀錄 不構成投資建議
投資涉及風險，證券價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變
得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非
未來表現的指標。投資前應先閱讀有關產品的發售文件、財務及相關的風險聲明，並應就本身的財政、其他狀況及需要詳細考慮並考慮決定投資是否切合本身特定的投資需要。若有需要更應諮詢獨立之法律、稅務、財政及其他專業意見，方可作出有關投資決定。

我十皮

米講無聊野喇，大家講下近期食女經歷算喇

D7uicy

green head LMHY

根本冇女..講乜食女

有撚女啊

依家返到屋企見到套女權劇就覺得好煩
屌佢拍黑人白人算喇

點都托返上DH收...捉到你路啦

廢淡又開追悼會

你條魚肉腸係咪隊錯左人地條女？

廢淡 is g is toilet

收dh

好明顯係隊左落個男度先咁嬲啦..

聽日又升

痴撚線

呢度係咪死餘我呢個廢淡?

我好快會再上船 等禾

tla..

474.6

地鐵正閪股

無頂既 唔玩啦

ok
等人下個月出糧月供期指314

450lc 係460放左
Me is zero

qq500 is not a 尖

沽爆佢 今日開始只係做put

💡

大師確認左升勢未

呢d位都唔回就直接見頂落地獄啦...

冇前景
地產股隻隻升到冇得升
又要被迫食高鐵呢d負資產
盈利一定受影響

根本大陸式造市
上証同恆指一樣
有一半冇得升

呢度d 清好bearish

tla

咁個市都係大陸班友落黎推姐

超買再超買 結果都係得一個..

升左十幾日，個倉就磨左十幾日

新北一名「小王」陳姓男子與同公司已婚張姓女子發生婚外情，在張女懷孕6週時，仍與她上摩鐵激戰，結果導致胎兒流產，豈料才隔短短3週，兩人又再上摩鐵偷情。事情曝光後，張女丈夫得知與未出世的孩子就這樣天人永隔，憤而提告，一審法官判陳姓男子須賠20萬元，但高院審理時覺得太輕，加碼判陳男須賠70萬元，並登報道歉。

判決指出，張女民國101年底與丈夫結婚，育有一女，不過婚後兩年，張女與同公司的陳姓男主管外遇，兩人自103年12月至104年4月起，多次到宜蘭摩鐵開房發生性關係。伴隨兩人感情越來越濃烈，甚至開始就近改至林口摩鐵開房，每週一次。其中，2015年1月底時，張女不知懷上丈夫骨肉，仍連續兩天與陳男上床激戰。

張女丈夫指控，陳男在104年3月間，與已經懷孕6週的妻子發生性行為，隨後妻子身體不適到院檢查後，疑似因懷孕初期激烈行房，未妥善照顧導致胚胎發育不全，最後只能進行人工流產。但張女在事後3週，又開始與陳男開房床戰，這次卻被丈夫發現，婚外情曝光。

張女丈夫憤而提出民刑事訴訟，刑事部分判刑張女和陳男「妨害家庭罪」6個月定讞。民事部分，一審新北地院判陳男須賠20萬元，並在四大社會版登報道歉，陳男不服上訴，辯稱家有妻子，在學2子，與年近80歲的失智老母親要奉養，但高院法官認定陳男與張女丈夫在簽立切結書「承諾兩人不再往來，若有違反願接受法律制裁，並登報道歉」後仍密集以煽情用語與張女聯繫，逾越一般同事交往分際的情愛關係，不僅侵害丈夫配偶權，也必須依照切結書內容賠償，計算雙方資力後，判決陳男須賠70萬元，並登四大報道歉。

究竟台妹有幾淫賤....

根本係炒黎炒去都係個幾隻 我黎黎去去都係 call put 幾隻同HSI

呢d市最易輸身家
其實我都半離場

問題係幾時

我上環logistics assintest想轉行去中環雪茄店做識有錢人有冇機？

根本台妹同大陸妹全部都係雞

成日cash做咩好

自已做老闆

qq

有無juicy 咁靚仔.....食有錢人之雪茄

所以我想搵d做外匯套息
但係我又想同外匯期權一齊做
唔知邊間有

識有咩用 我當佢真係肯比你含，都唔代表含完就有著數

訓身put啦

The big short

今日23頁

而家冇權既股票唔會掂

bigcat 同 支那移動唔見晒

我會訓身我訓左街啦
你見我今次長hold一張
最多沽多張炒波幅
依家我有兩張係手
sp到326+328呀
好在我英明short咁近
追返幾百點
唔係就負數啦

RB都夾爆啦

941唔好short太近
總有一日夾2-3蚊

我覺得女都係大波好...情願f cup 都唔要a cup

Call put我最多用一成去買

Uicy一日俾女呃上床幾多次

Agger
樣有睇厭既一日
波無....

20萬分三注
RB total lose
好在5仔,941搵到食
呢個倉只輸40k

Joyce Cheng

我自已覺得
投資重點唔係要贏幾多
係要唔好點輸

玩hsi qq 平保尼三樣夠做啦

台妹呀

岩
呢個月有唔少輸返出黎

我最果次3323 12>8 3XK了之後超細膽

艾加

有冇行上去塔頂 幾好風景
死肥仔我陪fd行 幾十層樓高爬到死死下

35000不遠矣
留番2%比2月做上影
今個月埋單343左右啦

我想buy AUD/JPY 88 short call 89 咁樣買
究竟邊度先有得買呢

如果你覺得投資很刺激 你大概沒有賺錢.jpg

永遠柒柒地咁買先贏到最後
好似重注當家同以奇用兵P一樣

身邊分別有人會瘋QQ6X 2XX坐到而家，有時諗自已一個月搞幾次權都冇佢地揾得多心裏不是味兒

愈推愈上

白ching 直頭表表者
一定三球1299 ipo 到依家

偶像

TLA....

得勝駒 當家 干地

Bc都有1299ipo

IPO呢D服口服我講果D都係近一兩年既

力屎鳩位10%
邊有得輸

唉我已經諗唔到關於女既野可以講
你地加油....

無圖當然無野傾

上得咁快止唔止

去到350再諗啦
反正第一波都無人信開

調整完，最精彩一浪先開始

呢度好似真係無人渣qq

聽日大機會磨2磨
快則直頭開市禁低1%就當調完
想博佢即月340up咪試下
348-350依然會見，只係覺得會留番dd比2月用上影見

呢度唔係果時睇除5後跌咩

唔洗比錢比計量
用d時間去消化佢d terms同埋睇力屎運行
大概知點解佢咁堅持12月中伏之後都繼續call同埋會破力屎鳩位

只係佢都斷錯症，認為呢段行97 07模式而唔係87模式

我都係盲摸摸見到87年係咁大陽腸到尾

至於佢用開的收集年
基本上等同於坊間講的牛市長期三浪

睇睇下會明點解佢講年中見4萬

可以上去？ 係邊上

紅盒好野

係 LC 350年尾好似都係一千點
唔all in 真係對自己唔住

8419 咩名黎

87股災跌9成

uicy呀

無咁多啦清
3949>1894

夜期BJ 好開始

出齊JOIN既馬洛JAI HO DIN

岩岩隻趙雲廢到。。。。
本身隻英都廢，個人又用得q廢

....

咁真係丫嗎，5萬賺20萬呀講緊
當你見380都賺十皮一張

開十張賺一球喇，一球呀，我含撚奶西再同時含撚奶西都無一球喇

條友低尻能送9個頭都算仲要閃人問號...齊JOIN馬洛JAI用冰袍被動追斬超人

Uicy arrrrrr

識開一定直接開下月

我唔練新色就用佢

bitcoin 係唔係要穿10K

uicy痴左線

我一路都話
睇法就各有不同
但做倉方法就不知所謂
買張期死坐回報重好

雷西果日騎屍王去到2倍樓上我直頭唔敢買了....睇完加州福星冇馬走自己dum返黎贏就驚隻得勝駒食屎......

米係羅，羅五皮出黎訓一年叻過曬班食女獸喇

拿咁講....本身我都認為平倉係最簡直做法......但歐陽一心最近講佢388個CASE就自然明白點解鎖倉呢樣野會存在......極深入價內嘅權唔係你想像中咁容易平倉......你睇下歐陽一心388 240LC.....

呢個操作上最可取

好似咩破高位會再衝
係人都識咁博
就唔好講到獨步天下

lc之後sc鎖倉
即係想點
劃張回報畫出黎
講解下咁做,幾時贏幾時輸
再同自已對後市比較下
就知道咁做倉係不知所謂

就算平到個spread 都闊過巴拿馬大運河

以立於不敗之地咁賺為目標

鎖倉係一個達到目標的方法黎gei

果條銀河黎啦下話

RB 係講如果唔係入撚左好多價果D 應該直接平

唉屌又世界大戰 All on 9

平倉cash 再拎一部份出黎long過唔得?
突然隊落谷底就跌返晒出黎
不如我另外開套sp唔好

達成目標有好多方法，你果套係一種
佢果套都係一種
用達成目標而言無衝突

技能組完美只係支援速度比較慢...

問題係到期行使手續費好甘
重要有足夠子彈去行使

不安。夜期居然跌左成個鐘

想練打野...買咩角好...

依家係唔係喺網上揾唔到87年的陰陽燭圖嫁？？

ok,見頂

so far yahoo都係得收市價，plot唔到

期權有好多組合
用今日做例子
如我lc324 302>624, 贏322

如我用sc 330鎖倉, 收235權金
其實你係賭緊唔隊落324樓下,你知唔知
不如我換lc330加做多套lp322sp324唔好?
簡單直接,又唔洗攪到深入價內平唔到

早d知道歷史，或者呢浪我都可以fap fap
可惜me is g

咪幾好
你又成功做左計量大師

撚屌止左,put duck

今晚夜期唔玩
期,權 2比2
一陣平倉聽日插水就仆街

有咩原因令你覺得今次係87 而唔係 97 07？

行使手續費好似好貴
同埋你要有足夠子彈行使

你自己答左自己啦

期權有好多組合

on9但有錢賺，我ok呀
好過而家BC咁被人狙住黎笑6000點

BC今次燒J啦

左下果格寫咩 睇唔到

右下**

本來科勞緊係97 07mode
點知勢頭唔對，又聽到講87年先望到另一模式係參照87大陽腸(無科水就自己盲摸摸)

望埋呢幾日個市d死款

當然
有第3個樣都得架

只能大叫，this time is different

用第1次新鳩後調整底黎計同
第1次新鳩黎計
之後的新力屎鳩位可以去到邊

so far無pattern可以估到

BC今次變真德國腸啦

OK,夜期股災

撚屌止左就大跌

出現了

molamola

哇屌正

聽日再追

買入機會，call 佢老母

睇住DB!同男灌
成日怕自己會精神分裂

今日開始只put不call

由騰訊子公司 Sixjoy Hong Kong Limited 所推出的 5v5 MOBA 競技智慧型手機遊戲《War Song》今（22）日正式於日本 App Store 及 Google Play 推出，由於騰訊曾在中國推出《王者榮耀》、在台港澳等地區推出《傳說對決》、在美國推出《Arena of Valor》等手機 MOBA 遊戲，因此許多人認為《War Song》可以視為《王者榮耀》或是《傳說對決》的日版。

脫離台狗

聽日一棍打落320

唔係講笑
日本仔隨時屎過台狗

好彩醒水Call 左個股，就算大劈都唔太傷

聽日穿32000我切呀

震抖吧

我分裂左啦

又話升既

阿拉斯加8級地震

跟左我call既手足唔駛驚
遲早都升，比d耐性

500 ok?

D7PCBC

各位淡淡等我 新年前定必支援

後面有間類似博物館有樓梯上 要比幾蚊歐羅入場費
上去係一條冇盡頭無限轉圈嘅樓梯
張相係行到頂唔順嗰時影 一半路程都冇

咁快投降

refund sin la on9..

BC支援好友好過...

ok
等緊新年黎一波10%調

agger

撚屌咪啦
TLA...

唔想行

科龍大教堂

BC 會唔會去埋歐洲其他地方

Maybe 荷蘭 or 法覺.....睇下有無時間...

炮打七大洲

周二港股再創歷史新高，有評論以「港股井噴，雞犬升天」來形容，計我話其實唔係好貼切。不錯，周二港股升幅逾500點，月初至今累計升逾3,000點，而且日均成交金額已貼近2,000億元，的確是有點熱鬧過正常的水平。

翻查過往多年港股紀錄，每逢港股單月波幅超過3,000點的月份，下個月的低位，有很大機會起碼較當月高位低超過1,000點。由於本月（及本年）首日開市是裂口高開，而且至今仍未填補年線圖上的裂口，本月至今月均波幅仍然未夠3,000點（本月至今波幅是2902點）。但本月尚餘5個交易日，如無意外，本月波幅超過3,000點已幾乎成為定局。
讀者有所不知，自2009年初至今為止，每逢港股單月波幅超過3,000點的日子，下個月的低點較當月高點低至少1,121點（2009年8月），最多更是翌月低位較當月高位大跌5,809點（2011年9月），平均跌幅3,487點。

筆者做完統計之後，自己都被這麼大的下月跌幅嚇了一跳。畢竟，統計數字不是真正的科學，不過是一個歷史紀錄而已。何況，筆者引用的數據，亦只不過得11個數據點而已。如果再將數據往前推，自1990年初至今，歷史上曾出現過24次單月波幅超過3,000點的月份，而翌月的低位平均波幅高達3,924點，惟當中曾有兩次是翌月低位跌幅少於1,000點的，分別是2007 年的9月及10月，而該兩個月的最後一個月，正好是港股過去十年屢攻不破，剛剛被衝破的31,958點前歷史高位所在。

因此，除非港股現正處於異常瘋狂的大牛市末段，否則的話，至今仍然未入市的投資者，本欄當下的忠告是：既然連續兩年的升市都錯過了，那就不要在目前牛氣衝天的市況之下，才來趁這趟混水了，如果下個月仍未能出現一個較為像想的調整（情況一如2007年的8及9月份一樣），即使錯過了，只要能多忍受兩三個月，就會知道，那其實一點也不會覺得太過可惜。
歷史究竟會否簡單地重覆，真是天曉得。只是，多年投資經驗告訴我，對於滿手現金，一股都沒有持貨的投資者來說，現在肯定不應急於一時，在現水平大舉入市。
假如讀者仍然（或者是終於）認同筆者過去近兩年的市況觀察，相信這個牛市仍然有排都未game over，又同時仍然一股未買的話，頂多亦只能在現水平淺嘗一口（例如投入原來打算入市資金的10-20%）。

投資是沒有捷徑的，新手亦不免要交一點學費，不想學費太高昂，最好的學車時間是大市交投低迷估值便宜的時候。如果仍然抵受不住升市的誘惑（此乃人性，請不要怪自己），心癢難耐的話，最好是有紀律地設定一個最高的試盤金額，即使在這輪升市中賺大錢，亦不要貿然加注，直至下個熊市當道，股票乏人問津之時，才大舉入市。
這樣的話，相對在今次牛市所學到的寶貴經驗，新手所交的學費，應該會是物超所值的。當然，最好的經驗，仍然是新手在第一次大牛市中，狠狠地輸一舖，這樣才能在下一個牛市中，真正的成長。

以立投資管理董事總經理
林少陽

下個月三幻點

去法南好過去巴黎

三幻睇黎會硬過鑽石

調整鉛筆
準備又黎過

又升 屌

下月見3萬?
得，今個月唔見340-350咪得lor

here d ching ho bullish

既然連續兩年的升市都錯過了，那就不要在目前牛氣衝天的市況之下，才來趁這趟混水了，如果下個月仍未能出現一個較為像想的調整（情況一如2007年的8及9月份一樣），即使錯過了，只要能多忍受兩三個月，就會知道，那其實一點也不會覺得太過可惜。

仲有3%

條友應該豬好多錢
me狙擊大芋都係貼下圖bin下c
又撚屌又狐狸好似個怨婦比人呃左隻豬咁

世間上的友愛剩多少

一係就好似紅盒咁點名叫bc出黎隻dup
又冇禾咁高汁又冇火花

求大戶圖

一陣美期升番50點又可以破頂

日線出3裂口大陽好無

一開市就向下破頂.....今晚都胸多拮小

Sor 唔記得打格仔

之前夠未試過連升十二日。如果十一日果陣沽左都仲要輸多三日
數據既野真係參考下好

CLS
你BINC就得,我BINC就係怨婦

又升

跟左飛既手足可以上水

我冇叫隻dup呀

BC一定好靚仔...同我一樣咁多仇家

果個唔係講緊自己

投降啦

跟左飛既手足可以潛水

322 - 330 果 5千幾張put
仲有 1340 張 330 價內put

望住D call, 大戶係咪想 340 結

今日cut晒
停一停下月先

WHY NOT

呢個時勢
如果係大戶long
邊個同佢對賭?

廢好大戶對廢淡大戶

用夜期調整
日市鳩夾
等你想追都無得追
期結前5個交易日真係任佢舞

LDBC LOR

開spread, LC 330 SC 340

熊量越黎越少

廢好:-
大戶A: LC 330 SC 340
大戶B: LC 340

廢淡:-
大戶C: SC 330

調完啦

nflx cls

廢淡:-
大戶C: SC 314

廢淡:- 大戶A: SC 330 LC 340
大戶B: SC 340

廢好:-
大戶C: LC 330

膽博膽

又低位挾100點

夜期糕糕糕

太易估了

哇 屌你老母
睇完場戲 升撚返哂

你會賣完再100% 買個更遠的LC?

定係